成都美領館碎紙唔燒紙 清潔工搬出逾10袋垃圾

成都美領館碎紙唔燒紙 清潔工搬出逾10袋垃圾

中國駐侯斯頓總領事館人員，在撤走前燒文件，驚動消防，引發輿論。外媒指，今早未見美國駐成都總領事館職員焚燒文件，只見到清潔工人搬出逾10袋垃圾，其中一袋是已經碎毀的文件，另有工作人員準備大型鐵桶。

支那慢慢玩純白地獄

地下果d白色野似粉既野係紙碎？

用幾千萬人砌返出黎，可行？

辛苦班天台狙擊手熱死辣辣鳩企

唔得同沙一樣

美國自己都試過 併返埋碎紙機文件
咁樣碎得 都應該係得返普通文件啦？

碎到粉咁點砌

美帝碎撚到粉咁再等你搵班ON9研Puzzle

收到風嗰幾袋白紙碎嚟

我話佢地一定會試，拼唔拼得到另計

一份十份你併到,成個圖書館D書去碎你併到D咩
唔好話粉咁,就咁3MMX3MM你都併唔到啦

咪又係新疆人權果D嘢，自己砌番慢慢睇

真係拼到？碎到粉咁

解決全民就業問題 又然

揾堆白紙碎咗佢玩鳩你

一張一張紙碎SCAN
再用中芯晶片既電腦砌

緊係印大量無用文件
等中共慢慢合併返

可能只係一堆相對無用既紙,
等你砌完發現全部無撚用

續塊紙碎正背面scan入超級電腦

will it blend

切用發現係 fuck you china

共匪人多啊，一百幾十就難啫，佢用幾十萬人再加上超級電腦，我覺得有機。
都係燒最安全

碎到好似粉咁，你咁叻咪慢慢復原

用不舉之力拼撚完7749日之後終於拼好發現上面寫住NMSL

可能都未必係碎classified doc
如果佢係碎Rick roll 歌詞就好笑

砌番好 可能係粗口黎

美國點會諗唔到你會搵人砌番出來,所以應該係搵啲唔關事既野撚鳩強國

拼到都冇用，聽聞只係playboy嚟

一個人煮一隻蛋要5分鐘
幾十萬人煮一隻蛋要幾多分鐘？

Exactly

係，碎到好似粒塵咁

會砌到一比一嘅侵侵出嚟

砌返好張紙就係寫住屌你老母四個大字

冇記錯
碎到5mm以下
就基本上拼唔返

人地做野就似先進國家
支那喺度燒衣

可能特登玩𨳊佢，文件已經全部帶走，呢堆真係垃圾

You know the rules and so do I

CIA 都已經有曬料

屌

當碎片長闊<<<字體嘅筆劃粗幼度就冇可能砌得返

機密果啲會另外浸化學水 , 咁樣俾你搬得應該都只係普通文件 (或者美國想支那睇到嘅文件)

變左粉，機密文件你半頁都砌唔到啦

用手咪唔得 科技就得啦

而家咩年代 仲份份機密文件都print出嚟咩

或者會係一比一嘅Pompeo

仲要突登整爛一袋比你影到

可能真係垃圾黎
你地慢慢砌

最後可能係大大隻NMSL

美國真係好人 走都留返個puzzle比支支玩
砌完出黎係winnie the pooh或者其他垃圾野就好笑

100年後得出結果

cls 磨粉咁

乜鳩都掉落去

連登仔好無常識……
你地知唔知真係要打碎
係有機可以打到粉狀？

唔好話我五毛
純粹覺得係到討論紙「碎」
好弱智

打開粒蛋，分左佢，每人一秒都唔駛，紙碎分左佢可能都得呢

中國有十四億人

燒山話細過5MM係理論上冇可能復原。

咁點解支支要燒無碎紙科技？

切完發現好多綠卡申請表
又可以捉鬼

又撚狗

碎完紙幾袋撈均，之後美帝撤離嗰時拎走其中一兩袋
咁就好笑

你打到張紙變粉粒
字上既既油墨已經脫落曬
你砌得番埋張紙又有咩意思? D字都冇左

14億人砌,一人一塊咁砌

假設碎到半個單字 / 一個字母為一單位，你點併返有意思既文章，當中又有好多加密字。二戰個時都識玩啦

支那嗰啲係罪證
美國嗰啲係綠卡申請表

已經碎成粉....,

CLS

碎紙唔驚中共重組?

台仔傳話係燒假鈔。。碎左d 人憑材料都認到

幾千萬人點一齊合作

咁你碎到沙咁都拼唔返下嘛

佢地唔洗帶罩

我最buy蕭生㗎喇，蕭生睇少人多啫，舉國之力，而家成2億人失業，請返2千萬人慢慢砌，每塊都scan入超級電腦，再由電腦搞，點睇？

碎到咁是但比風吹走一堆都砌唔返

真料假料混合一齊

身有屎，而且唔敢低估美帝科技同埋支那可能仲用緊碎條機呢

冇咁多人識英文

正
依家好似無update

支那狗如獲至寶咁

就算砌到都可能只係共產黨黨員名單

拎D垃圾文件玩尻佢地都似

識玩一定係留啲假情報再特登唔整咁碎
等你砌吓puzzles先
砌得番咪如獲至寶囉

你搵個場可以擺得入幾十萬人你再製造一個系統出嚟指派呢班人做嘢

拼出黎既文件

大風啲都

而家啲碎紙機咁癲，可以碎到塵咁

佢碎到咁
隨時係一粒黑色一粒白色咁
點先砌到

啱，失業率即刻係歸零

1979年伊朗砌嘅係 2mm 喎

你認真架？

來來去去都係 A-Z 或 1-0
我點執字粒都執一定到 Xilter CCP virus 等字

侵侵你死梗啦

商用都咁撚樣
軍用就肯定更細

砌好

變咗粉

會倒化學野落去融啲紙 碎到好似倒水落啲紙 然後捽同扭爛啲紙咁樣 不過黨一定拼到

美帝伊朗果次衰過，過多咁多年一定有啲好安全既碎紙機

想知班大使人員係咪一早坐美國空軍既機走晒?

根據紙碎D不規則既邊位當砌圖姐
二戰電腦速度唔夠快

不過當年二戰老美聽幾句野都人肉解到密

而家除咗垂直刀仲有橫刀

一粒粒

佢邊位？佢講就係？

scan 埋啲cd粉入去
美國奶過一次野仲點會比你有機會得益
碎個陣夾幾張白紙，幾份假機密，幾份人民日報，幾張CD。拼完有咩得著

支那twitter都share....
同藍c睇wechat一樣低質

砌啦，不過小心砌咗小熊維尼出嚟喎，佢無著褲㗎！

可能砌完出嚟係Rick roll歌詞

碎得嘅應該係普通嘢啦

據說美國大使館/領事館入面都有個爐，用嚟燒重要文件/hard disk

想睇微博支那狗反應

CLS即出碎紙機廣告

有冇人做過政府？
政府普通靚果d碎紙機已經可以碎到粉狀咁

砌返出黎既內容係

NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL
NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL

NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL
NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL

NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL
NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL

NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL
NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL

NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL
NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL NMSL

係切粒同切條既分別
切條太容易還原 無人會咁做

用chemical 銷毀都得啦，洗鬼用火咩

識玩嘅就張張碎到5.2mm,
但全部都係Gay佬咸書

淨係係銷毀文件呢件小事上都睇到文明嘅差別

依家進步左la 碎到一粒粒 難左上萬倍

砌番出黎係玩鳩人就好笑

其實美國已經有 ai 技術可以砌到

碎大張d既東亞病夫
比佢地砌完當禮物嘛

Will it blend?

其實係咪串9佢
大陸佬咁蠢要用火燒
美國佬：碎咗啲紙佢咪得囉聰明

Btw好想知 兩方面既資料係咩

碎到粉咁
一係黑色一係白色, 點拼

好多人唔明咩係超級或者量子電腦嘅功用。

睇佢幾碎啦，碎成粉當佢碎成1mm x 4mm，一張a4紙都210 x 297 / 4 x 2 (雙面)= 31185粒，講緊一份30頁嘅doc都已經935550粒，都唔使再講乘埋落去個數。

當一個character都要幾張紙屑拼出來嘅時候，我唔認為超級電腦有能力還原。至於一百幾十個人或者幾十萬人根本冇分別，放喺超級電腦隔離只係零頭，放晒十四億都係廢

以前伊朗領事館d碎紙比人破解過

C-H-I-N-A...
Is-
As-s-hole

燒係有用先最少
佢柒都唔係柒用火
係燒到隔離報消防

砌到亡黨都未砌完

支那人又點 人地笑緊支那
仲係度對人唔對事

我公司嗰部都係差唔多咁大部(唔知係唔係同牌子),
都係碎到變粒, 所以真係好驚訝大陸要燒衣

愛德華都鍊唔返啦仲話拼

人地臨走燒咗幾張銀紙

有冇諗過最重要嘅文件冇用到碎紙機，就咁掉落去一缸水就得

燒咩呢 好期待

屌你十袋都係

連登廣告有碎紙機......
又話睇咩多出咩廣告，我根本冇搵碎紙機

支芯又有利好消息！ 上到50蚊！

美領事館應該有「無煙焚化爐」, 所以推得當垃圾根本就唔會係機密

屌你呢個真心癡線

話拼得返嗰班戇鳩仔真係笑撚死人 你估吓20鳩幾年前嗰啲碎紙機咩

後生仔呀
當你每一粒粉都係黑/白像素
量咩子電腦呀

嗰個年代係好似office一條條咁出，唔攪亂佢想拼好易，搵啲女工、童工逐條貼上塊板到

廣告會 scan 你打過咩字 , 甚至聽到你講乜

碎到得黑色同白色

淨係小小碎紙機已經反映國力

強烈抗議美國用碎紙機歧視中國

其實燒先係最安全

姐係有可能

如果一個字母碎成幾份，就算你recover到係邊堆字母，都分唔到個排序，如果想係一堆字母自行砌返件文件，理論上得，實際上無咩可能

收到風碎咗嗰啲係麻辣火鍋外賣紙

其實強國領事館入面都有碎紙機架，不過全部都係強國製造，碎咗無耐就壞鳩咗，之後局住燒

開心到佢呢
辛苦大陸公安曬駱駝

一陣砌完寫住fuck you

所以解密難度又升左一層
如果冇個件事
或者依家都仲比較簡單D

hardcopy 唔同架 , 紙有紋理 , 像咩素呀

Don’t smoke it

TWITTER 好多大陸人反共
你咪撚ON9

點知拼出嚟係維尼幅相

嘩
柒撚到喊連登仔

拼埋係個死字

印D假野等佢自己砌

你而家咪睇緊囉

死八婆偷睇我啲牌係咪想打鑊勁

如果我係美軍就專登碎幾盒A4紙撈落去

其實唔洗真砌
過幾日中共是但印份野出黎話係就係架啦，都死無對證

特登留d高官去美國資料分化你中共

未係. 古代碎紙機就一條條
用火燒果班 直頭stone age

真睇完個post即刻搵下可以碎粉嘅碎紙機
想買返部

砌紙碎同algo有關呀，量乜嘢子電腦呀。吹到量子電腦無敵咁，運算能力高咗唔代表會解決咗原本物理上解決唔到嘅問題呀。你估砌紙碎同密碼破譯係同一問題呀

pompeo一巴巴打落你個柒頭度

真拼圖

你又知人哋冇做咩

俾我會print唔同國家語言嘅聖經同字典再溝埋原先嘅文件一齊碎

有冇咁細既scanner 同scan 既方法先
真心
機器係勁, 但件嘢細粒, 都要人類操作去放入去

白紙無用咖
有無睇「城下一聚」咖

D藍絲話ai wo

input data 係錯誤 output data都係錯誤
唔關咩量唔量子電腦事
我碎1000份假再1份真 咁出黎個結果你信唔信

有國際認證
DIN 66399 - Paper Shredder Security Levels

P7基本上係打成粉

依家果部已經唔係碎紙機, 係攪拌機黎
你間公司規模大少少都有
得番堆粉, 紋咩理

其實係無可能 因為唔係續份文件碎 係講緊幾百份幾千份 撈埋一齊 每一粒英文字都碎都變十幾粒就算比你拼得都一粒英文字 當係A字 你又點知粒英文字應該放係邊 唔係你平時公司碎到一條條個啲呀

唔係，因為美帝都砌唔到，留俾俾中共砌

支那停留係火燒時代

屌十足救參任務咁

假設無loss既話梗係用電腦配對啦

"cHiNa nUmba wAn"

依家D碎紙機唔同以前啦 仲要美國都知之前咁HEA碎會出事點會重覆犯錯

沖水攪幾攪乜柒都無晒啦

都講左幾多次人地只係最差嗰隻一條條
人手都砌得翻啦

你有無限時間未可以咁做，所有嘢都可以用brute force破解㗎，係e唔efficient咁解啫。

比佢地用啲黑色一點點砌幅山水畫出黎就得

而家好多碎到粉咁應該都有排拼

你呢啲係廢老思維 , 1979 年美國都諗唔到碎到 2mm 再混入一噸垃圾度都砌得番啦 , analog 世界理論上無野係還原唔到

樓上咁多人話部電腦咁都砌到
我放d都麵粉落去
佢會唔會砌得返棵小麥出黎

段片都幾舊下

人隻手指/拑去拎1mm x 4mm紙屑都驚整唔見，點可能用人手放，機器放可能仲穩陣。但點令到機器放啱scan到又係另外一個問題。

1. 你段片係家用機？牛龜咁大部。
2. 幾十美元買到？
3. 段片幾年前呀？仲碎緊Floppy喎

「来看看这个文件粉碎机就会明白了！
美国家庭简易文件粉碎机也很普及，几十美元就可以买到。」

一定架啦,一份文件搵一本圖書一疊白紙撈埋一齊碎,你咁都砌得返出黎咪你嬴囉

收到風成都美領收集咗好多香港人嘅DNA

砌出黎係一版"草泥馬B"就正

其實係咪冇人知碎紙一早有標準

唔知呢個係咪最update
不過去到5開始多幾份撈一撈睇怕都已經冇乜可能砌得返

cnmb

碎到變白色粉末

你睇段片同d文字先講啦
幾十美元一部，仲話係家用

推民族自強 香港獨立

小麥變麵粉唔係就咁攪碎架

你up乜鳩呀？

串緊佢地
幾十年前都做到
中國仲火燒

同埋你望下地下,穿左個窿,跌到成地都係粉
我諗支共都唔諗住會真係咁on9去砌了,唔係個工人實捉去打耙

同所羅門講

講左幾多次當年伊朗碎一條條
依家係打到變粉
你還原番張紙, 上面D油墨都唔見左
有咩用呀

碎成條狀做有計傾
佢碎撚到粉咁真係冇得玩

另外要買到一部lv5都唔係太貴
而且一d都唔大部，基本上office碎紙機部部都差唔多大

砌撚完出黎係天滅中共

班戇鳩仔以為人哋用緊自己屋企果部

哦，所羅門契仔

之前都有網友post咗可以完全銷毀文件的碎紙機

呀清潔呀嬸已經幫你loss左一截落地

未就係囉，最撚憎人係唔係都話有超級電腦玩晒咁，肯撚定係睇過d content farm話量子電腦令全世界密碼失效呢d濕鳩嘩眾取寵topic，然後上來9up啦

你估美國佬戇鳩嫁咩如果真係可以砌返出嚟 印多八零本本莎士比亞 聖經嗰啲落去溝埋一齊咪得囉

碎到變粉?

砌返出嚟全部都寫住操你媽甲甴平小熊維尼

成班係度討論砌唔砌得返
點解你哋會覺得美領處理機密文件會有機會比人砌得返

推呢部都高汁過推Twitter果部
呢部有NSA認証

可能砌返之後係英文版玉蒲團

每塊碎片得一個字母
變咗拼字遊戲
自己砌到啲乜就係乜囉

因為人類不斷奶野而令科技進步 , 你以為唔會發生嘅事可能十年後只係普通嘅事 , 所謂油墨都唔見左只係你嘅偏見 , 考古科技連一千年前甩左嘅油墨都還原得到 , 你仲要死拗我由得你

碎到粉, 加水溝做糊仔, 比佢地D災民充飢

好似咁樣逐條砌返？

可能豬肉放落超級電腦到可以還原返成隻識行識走嘅豬出來。擁有超級電腦的人有福了

Twitter嗰部睇video質素應該係九幾年廣告黎 估計最少20幾30年歷史

契乜撚嘢仔呀
我叫你同所羅門講呀，一字不改 PM 佢呀

「支那twitter都share....
同藍c睇wechat一樣低質呀」

求其加多疊無用既紙你都砌唔返啦

所以仲笑幾十年前美國用碎紙機中伏單野黎講，真係無可比性。

其實office有碎紙機既都會見到碎剩返d粉粒 唔排除起超級電腦可以還原 還原完可能發現係外賣紙

人多無用，十幾億人都無一隊似樣足球隊，造唔到自己嘅晶片，無一個自己嘅 OS等等

假設佢哋做多一步 碎完紙之後完之後再倒墨水或者油漆落去呢?

有冇睇過Argo

我代佢答你啦
科技一定可以做到分開本身既字同後加既油/水既
科技win, 科技無敵

拎黎笑支共大使館真係無語

勁多on9仔以為2020年碎紙機仲係同你碎出黎一條條可以痴返埋咁
碎到粒沙咁,你有量子電腦都無用啦,仲要人地唔會蠢成咁成份文件唔撈野就放入去碎,撈下d白紙,唔等洗野,假文件,你想成係幾百億粒沙度砌返份野出黎根本係唔可能既事

刁帝人手拼合紙碎
十日十夜不換肩

城下一聚之計

佢地個步驟好似係碎完再焚化

拼返出嚟發現係「白痴仔,拼好嗱?」

其實唔係好明
放得美國既野有幾機密, 做乜要去到燒既程度

加水已經變到糊仔咁嘅樣啦喎 加墨水係變咗做黑色嘅糊仔

狗屎垃圾乜都放落去
留名砌番個膠樽出嚟

陰公，玩唔到臭蟲論
好嬲好嬲

撚狗 覺得中共會拼返出黎
求其上網搵d文件印出黎 再碎

都幾十年前嘅事 同埋個時啲碎紙機係碎到一條條咁

依家不嬲係碎到好細+化學物品

NMSL下面寫多句

It’s a prank

有，超級電腦可以做到
跟紙張纖維拼，美國鑒證科學好多年前都已經做緊

可能10袋嘅紙都印住天滅中共

Argo

其實覺得砌到既人
首先紙既紋理都唔係細, 大過碎既嘢嗰啲已經一樣砌唔到
其次
我俾你砌到幾個字
[九] [百] [三] [十] [二] [千]
你認為量子電腦應該點排出正確數字?
定係賭神唔知邊集咁計唔同產出既 %
抑或上文下理?
咁如果將政府統計處既某一本打碎, 係咪可以上文下理, 龍芯絕心, 量子電腦去測知啲數據點排先啱?

點會唔機密全部大陸喺美國做嘅任何行動 大部份都係領事館叫啲留學生去做 加上其他共諜行動 你要知道大陸人做嘢同香港類似全部都要印晒出嚟 就算內容唔太機密都有可能會追蹤到啲嘢

碎紙好易

經歷過當年西貢淪陷和伊朗人質事件的教訓之後
美國一定會知道,你地班人一定會砌番出來

即係成都打算乖乖閉館?

前20年咪話好多特異功能既人既
班人去晒邊

有冇睇新聞

我正想cap 即刻開圖片模式睇下

一張半張咪砌到

幾千幾萬張紙碎甚至紙漿你要砌幾多年

等於一個100個字長既密碼夾硬要破一定破到破幾耐姐

會唔會係報紙碎。玩9佢哋

鬼佬八奇

用下腦啦 人多就做到 中國一早稱霸地球啦

其實碎到變粉技術上真係唔難整

廣告都幾智能

Only溫差拿

蕭生係科技專家

還原一千年油墨係點
俾個例我
唔好叫我自己搵

根本係一個大既攪拌機

完美示範咩叫先進
一個係先進國家用火燒
一個係落後國家用碎紙機

所以我唔明點解唔用佢地D華為手機黎傳送資料

罪證

14億人1人拼1塊 5分鐘搞掂啦

應該染左色再碎？

我都諗起

minecraft

如果真係不惜工本
佢地係可以逐粒雙面scan哂入電腦
然後用AI 自己玩砌圖咁砌

不過美國佬咁樣碎得嘅
應該機密極都有限

個問題係 鬼佬用既係英文

俾你合到個a 字 你都唔知放係邊

中文詞語起馬都兩個字 先叫有意思出黎 可以推理下

咁樣兩下就比FBI起晒出黎啦

你知幅圖本身係點， 都話可以當砌圖呀

連本身係咩都唔知， 就算你用幾多部超級電腦都好， 你根本就冇一個program做到

求其切篇文岀黎屈尻你大做文章

其實有冇考慮過係美國專登留返d唔要既資料俾支那慢慢玩
等支那砌返出嚟 邊條友入過美領督支那灰

碎埋啲環球時報俾中國慢慢砌

1979年伊朗伊斯蘭革命，爆發美國大使館人質事件，美國大使館因為火爐故障，只用碎紙機銷毀文件；伊朗方面其後以人手逐一將紙碎還原成機密文件，揭發美國間諜及美國針對伊朗的計劃。

蘋果日報成人版 x10

美國會唔會再犯同樣嘅錯

有冇咁易呀
有咁易大陸D機密都一早起曬啦

拼圖師

既然碎成粉
點解唔溝水倒入屎坑

天朝之力有咩難度

當年北越打到入西貢，美國領事館碎曬Ｄ文件再比直升機吹到周圍到係，最後比北越合番一齊

A：找到了，應該是這一個
B：別瘋了，我的才是
C：你媽的神經病了，湊在一起都不一樣，他媽的拼圖也不懂
B : 你才有病，操你媽b，怎麼看也是我這個適合一點
A：別吵了，我看我的才是正確
D：你們都瘋了，弄那麼久也拼不好，吵了快一天，快點找

屌你

砌完得4隻字
水掩七軍

花幾個月時間砌完出嚟原來全部都係寫住支那係白痴仔

行得正企得正 冇咩機密唔洗燒？
咁睇明顯見到中國啲領使館係間諜中心

碎爛左再沖落屎渠
睇你點汁

仲有Floppy

1979年嘅事仲拎黎講？

搵拼圖王Xavi幫手啦

砌紙經濟學

用水唔係重易咩？

屌你碎撚到好似白粉咁

大陸閪有咩TOP SECRET丫, 算啦

廣告

可能砌完發現張紙寫住
President xi is my friend

歡迎黎到2020

咱們由偉大的共產黨疵帶領嘅祖國有偉華為5 G ，驚閪你D美國佬D

其實只係諗一諗依個問題
再記得依加係2020年
就知道美帝會唔會驚你砌返啲紙

個廣告

識碎梗係連埋d人民日報一齊碎

唔怕 又贏

其實碎到 1mm x 1mm 淘寶都有得賣

印多一倍無意義文碎埋一齊,睇佢點搵

特登留d假文件碎d唔碎d，俾佢砌到，講有內鬼之類，等佢鬼打鬼

廣告正！！

美國領事:屌!50箱a4紙運返美國都嘥油錢，留係度又益支那。姐姐，唔該幫我碎哂啲紙!

都係5分鐘

明明有得碎紙點解要燒？一定有內鬼

唔會拼

Bye 呢條女 冰玉

再中間撈埋啲普通文件一齊碎

係到講咩科唔科技
美國科技係最勁
連登仔諗到 美國會諗唔到?
美國仲要好耐之前中過招
點都用佢地科技測試過
知道無可能復原到先至碎啦

處理機密文件應該採取
先碎紙再加水後曬太陽

冇，只睇連登

有野都email返哂美國啦，等你攞咩

幾十萬人一齊玩純白地獄

on99

連登仔勁過專家啦
樓上話幾千萬人一切砌都諗到呀，總之中國又贏啦

係我就print一堆垃圾再碎哂佢等你慢慢砌

然後真正敏感野用葯水銷毀哂沖落渠

仲有碎完之後都可以溝埋一堆再分開一包包紮好

用幾萬人 加幾年, 應該拼到

次次係咁，Feel到美帝又會再再俾人砌番D碎紙。

你地太睇少十四億人

機密個啲燒晒
特登買啲波經馬經咸書黎碎 再掉出門口
玩你班撚樣

分分鐘全部都係廢野，砌得返都冇撚用
美國開波先都預左會比人驅逐返轉頭，我就唔信唔見得光果d野佢唔處理左先

菩提本來毛薯~~~

That is a question

拎去補三峽

一陣混埋Playboy 入去碎

你砌條撚

全部ABCDEFG點砌

係NMSL

要搵國家鍊金術師鍊返出黎先得

碎到咁任你乜都得啦，唐詩三百首得 三國演義又得

可能係剛剛print的文件撚班支那人

美國佬識玩

off topic
真係有改到用字

支那人可能會砌返句中文出黎

美國佬喺封候斯頓之前.
預咗支那會跟住做架啦.
點會唔一早搬走晒重要文件咁豬呀

可行。砌到「NMSL」出嚟

其實破解只要係有限時間內對方解唔到就羸，唔係要完全無解

e.g. 十日後行動，破解要2星期

機密級係碎到咁，點砌？

有排玩

切完出來原來係小熊維尼圖

真正機密果啲應該都運走左
其餘可能係啲中國人簽證申請
所以入面啲資料係中國人都唔奇

所以呢個年代用電子形式好過...

拼埋係天滅中共砌既人會崩潰

調味咁

當年伊朗人圍美國大使館，攻咗入去之後揾啲紡織師父砌翻啲碎咗嘅文件。之後美國政府整咗個關於碎紙嘅規定話最少要整到咁碎咁碎

中國就唔知佢係點喇

人多唔一定併到，強國人集體運動最廢

個廣告咩料...

your mom is dead

俾着我走之前print返十袋八袋金剛經
老解你慢慢砌

特登碎D假消息比支那狗慢慢拼一定好開心, 笑住咁碎

舊到用floppy,有冇25年前

應該會加左好多唔關係既文件落去混埋

中國要變灰

有啲野唔係人多就得
幾千萬人同一個大腦就可能得

咁都還原到真係要講句:我係中國人呀屌

漂白水浸一浸渣都無埋

碎完倒樽墨水攪兩攪落去咪得囉，仲要exactly係打印機果隻

今年係2020啦

嗰啲應該冇碎到，等中共玩返中國人

唔怕妳睇咁解
話妳聽我地唔用紙好耐

城下一聚 有無人明？

碎本三國演義入去
慢慢砌啦支那狗

佢碎manu都得
正宗撚狗

美國：nmsl

呢幕開戲有得諗

應該連人都可以碎...

拼完出嚟點知係廣告雜誌之類....

好過用垃圾桶，乜鳩都掉晒落去磨就得

介唔介意簡單講下，學下野都好

碎完求其攞兩手去廁所沖廁同仙女散花灑落地你都仆街啦成撚日講到超級電腦連人都可以復活到咁

比我一定碎番一條條
比個希望你拼得番
點知入面溝亂哂

砌完發現原來係點心紙copy

仲話幾千萬人去砌
真係比你去scan 果到成十袋
仲未計係地下果堆
用十年時間破唔破解到

屌你老母第一日上連登？

幾十年前就話碎到2mm俾你拼得返
依家碎撚到變粉咁制

我知，我唔知邊個po睇左段碎紙機片

可能jam左整唔返

做乜鳩姐

花式撚狗

我相信中國一定會砌番出黎

用顯微鏡砌呀，你有睇過條片㗎，碎到根本粉末黎

十三億韭菜一人一粒
砌到啦掛

犯過嘅錯會再犯？

你當支那人流既?

當年伊朗就係拼返埋美國領事館用碎紙機碎左嘅文件，自此之後個個都用燒嘅。
不過其實如果碎完後用漂白水浸就100% 還原唔到， 唔一定要用燒嘅。

咁係因為當年用既係碎成條狀
仲有得砌
而家碎成粉仲拼條撚

當年都係碎成粉架。。。美國領事館黎，你估係你公司咩。。。

啲國安唔在意你愛唔愛國 你同我乖乖地做奴隸 最好唔識出聲就最好 班傻閪就以為愛國最好

又唔係假鈔洗乜燒
5級碎機乜都夠啦

依家啲碎紙機進步左好多
碎左都拼唔返
但普通文件我諗係
只有毀天滅地嘅資料先會用火燒

屌你已經碎到咁
仲要比班撚樣跌咗啲落地
點還原啊

留名等睇係街口間小廚嘅外賣紙

係我就加啲胡椒啊,鹽啊,奶粉嗰啲溝埋落去好似shake shake薯條咁搖勻
或者碎到粉咁之後倒落水

衰完伊朗果獲 一定有晒程序同 drill
驚閪

你啱，所以燒左其中兩袋

美國係駐伊朗使館奶過一次野，仲點會重複犯錯吖

不過老美要玩既可以話用高技術還原文件發現中國與恐怖分子勾結，吹咩！

砌完出嚟份份都係nmslnmslnmslnmslnmslnmsl

砌hard disk碎

收到風砌完會見到
i go to America by plane

拼完出黎原來係領事館班友仔日日寫既外賣單終於知道左敵人鍾意食咩

覺得中共會砌到碎紙d人唔洗你同美國佬擔心啦人地做領事館會諗唔到係度懶醒講咩超級電腦點點點

中越戰爭幾多年前呀屌你
你訓撚左50幾年

連裝垃圾都裝唔好既民族

當年冇碎成粉
你咩嘢支那PR風向熱狗五毛分化公司？

因為print左出黎反而最難偷
所以的確有好多機密文件用返紙儲起

最高級既碎紙機係可以碎到依隻級數

撈埋D fake既睇你地點砌
砌得返都過哂時啦

周瑜撚蔣幹